(調查) 你支持全面推行禁足令同全民檢驗？

究竟點實行我唔知，但咁落去根本永遠唔會完

d戲院, gym center, 餐廳等真係會收哂皮

pish

禁左就會完? 全民檢測左就有保護罩?
唔好咁天真啦

乜都唔做咁落去有乜意義？

你唔封關咁落去有乜意義

疫情係唔會完，係咪代表唔正視佢？

就係乜都唔做至有用
唔駛理
要死就死
要冇事就冇事
咁就係正常

你取消回港2，封撚咗關先講啦

日日就洗腦話要禁足同全民驗屍

上面落嚟班友求撚其喺關口驗完當冇事連隔離都唔撚使

講閪咩柒頭

支持封關，但就算封左之後全民檢驗都有需要

究竟入香港嘅係有香港居民身分嘅人定外人，佢又無可能停有居留權嘅人入香港

收皮關人撚事乜?
政府要清零 你以為全民檢測就一定得?
政府保就業好有成效 無事既

你on9架？

其實點解一定要清零？

有居留權嗰啲你咪叫佢去指定地方隔離返14日先囉

唔係整埋啲咩回港2咁俾佢亂咁嚟

封英國就封得佢咁爽皮

封個屎忽窿但開個口俾人深喉

係政府唔重視
一 任大陸人免檢落黎+回港易
二 唔停交通工具 唔封OFFICE 然後叫人一收工就返屋企 唔好出街 咁樣係防疫? 返工好撚安全?? 逼巴士逼地鐵唔會傳染?
三 唔適當咁執行限聚令 幾個人去主教山就檢控 幾千個外僱坐係中環就唔驅趕?
四 欺壓基層 放任富豪

屌你老母臭閪

兩樣都唔支持

支持 想唔番工好耐

講到尾，都係啲商家佬嘈，佢唔切底封ok但點都要有隔離設施，無嘅話就真係做乜都多餘

姐係你每日返工放工就好有意義
打工仔都係想食餐飽飯 飯都冇得食就好有意義?

唔該封埋關先好要求禁足同檢測

都係個句啦
禁既同時唔該封埋關囉
唔係同時做既有咩意思